男裝銀包 求推介

Budget 4k 想低調+睇得出牌子
睇咗外國網bv slp gucci goyard thom browne etc
暫時應該3揀1

Bv啦
都係嗰句 低調兼易睇得出 又唔花巧

覺得有少少公廁 所以睇下其他 Gucci嗰個幾特別 Slp就抵屌

Burberry

goyard la

絕對高班

加少少berluti啦

Gucci個既靚

loewe

Balmain點睇

加多少少hermas 平啲dunhill cartier

Hermes

幾好

香港邊度齊款?連卡佛?

Goyard正

香港邊度多款睇?

同求, budget + 要永相若, 但想張money clip wallet

呢排我都喪搵money clip wallet
除咗prada 之外
就喺人手做嘅皮製wallet
最後我去咗淘寶買咗個黑紅色靚靚仔仔嘅就算

之前上網搵到嘅人手做money clip wallet

Bv

4千夠買goyard?

呢d質素好一般, 買唔落手

bv啦

BV啦